八鄉指揮官 李漢文！

睇完真係好嬲！

push

Sorry, this content isn't available right now

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

頭先指揮完白衫打人

十幾萬養呢種咁既人

黑社會講野咁

推，我都啱啱睇完
嗰副嘴臉

pish

畜牲你全家俾狗屌緊呀

做得八鄉呢啲地方嘅指揮官，都唔方正氣得去邊

串過馬撚，佢果一刻覺得自己好型，但相信好快會後悔

推

無撚錯

分分鐘咪牛屎之一

... 依啲狗 ... 唉

推推佢先啦

推到佢上連濃牆

「Sorry啊我未返工唔知咩事」

屌佢老母